[接贓疑雲]人人做CSI判官！

見到人用CSI口罩就埋去盤問佢個口罩邊度得嚟
如果並非到訪政府機構取得單個口罩
請帶佢到差館報案
懷疑佢接收贓物

全民超合作運動

正常得到CSI口罩嘅唯一方法就係到訪政府機構取得散裝單個口罩

負皮唔該入嚟講下點解唔應該咁做
CSI口罩應該係公家物資
冇理由俾啲撚樣私相授受攞去炒賣

當中實有好多公務員攞返去俾屋企人用喎 洗唔洗乜鳩到做判官

咁佢解釋返公務員咪得
宜家係捉啲接贓撚

哂鳩氣
人地會認咩
同埋真係好多人有

個個都答你公務員啦咁一定

公務員收工都會戴喎咁都要審

咁搞公務員本身都唔敢戴CSI口罩

其實唔係幾明，如果迫到一切有csi口罩嘅人唔敢再戴住堆口罩，佢哋被迫去市場同我哋爭其他口罩，咁做對我哋有乜好處？

當然，拎去炒嘅人係絕對需要告發，但應該係針對嗰堆有證據證明真係咁做嘅人，而唔係周街逗人、影人相。

屌你咁都要審
唔排除真係有啲人做公務員然後拎左盒口罩返屋企用架嘛
係咪要搞到佢地明明有口罩用但搞到無口罩用你先安樂

利申屋企有人做公務員然後屋企真係得返一盒口罩

咪撚on9喇

負皮，點解你覺得正常攞csi口罩方法得#6一種？同埋點解你會覺得除咗#6外都係炒賣？

多鳩餘

其實當年沙士其間係每人有幾盒
預左比你攞返屋企同比屋企人用
我當時都用唔曬，有分過比有需要既人

做多咗好多啦，樓主收收皮好冇

咁拎公司野返屋企係咪偷呀
偷仲咁撚大聲

分化師

呢啲野不嬲係政府放係度/派比你
一路有啲存貨 早半年間唔時都會去遊行現場派

個口罩比左你就係你架啦
又唔撚係拎去賣

盒口罩每個月都會派呀所以佢先拎返屋企滿意未呀
佢自己返工都要用架on99

勁多人CSI

收皮啦，膠都廢事俾

我老婆去SOGO做Facial, 見間嘢有個女服務員戴CSI口罩，主管話佢男朋友係黑警。

多左野

官立學校都係 CSI

一個口罩就可以搞到全民捉鬼
你自己身邊無人係公墓員姐
岩岩開始爆果陣大把係係咁拎返屋企自己用啦
有個醫院拎口罩拎到俾人篤灰炒埋
唔好咁敏感啦
人地有CSI用就自然唔洗出去同你地搶啦

S

早兩日搭車影嘅，同車廂有10個csi口罩人
csi咁多，手足咁少，根本冇得捉

拉

樓主都係縮番入老母個閪度啦

唔出聲無人知你岸鳩嫁

點都好過一街人唔戴罩

我屋企人係護士 已罷工
都係分得10個csi比我用下
你地係到捉鬼 搞到我用都唔敢用

未有呢單野個陣,一個月掉不知幾多呢D口罩
到依家發生左,咪留番派街坊,有街坊另外再出售都防唔到

要屌都係屌政府唔撚識做野啦,唔係屌呢D人啦
屋企人都係拎左1盒番黎,都唔係好夠用架咋

辛苦哂，慢慢做呢d 無意義既野
不如去排口罩，買完比有需要既人

公務員放工可以戴架喎......

好多非法獲取csi 口罩人仕出黎護航

唔用csi 同你一齊搶口罩囉咪 傻仔 大家都香港人有d人有csi用咪比佢用囉 反正政府野不嬲都係比公務員用 只係佢依加連基本供應都搞唔好 你先會在意佢既csi姐

樓主係咪弱智
我有朋友係公務員 幾年前流感派落幾盒csi比佢地 全部2014年製 而家佢同屋企人冇口罩 都冇同你地出去搶 成家都係用緊幾盒過期csi
相信係街你見到大部分嘅csi 口罩擁有者都係咁
其實係咪要搞到人連有口罩都唔敢戴 要同你地一齊搶先安落？

樓豬好撚on9

好肯定你會比人告返轉頭
屯門大媽批口罩之後 林鄭講左曾經將口罩比左非政府組織
即係所有市民都可以合理咁透過非政府組織得到CSI

真既公務員冇得用 屯門大媽就有得用
我諗直接私了會方便D

冇關係，屋企人都算係接贓

五毛 想我地群眾鬥群眾？ 批鬥？

係要做判林鄭個仆街既官 not 市民

搶曬樓豬d口罩先

一句講曬，我交嘅稅唔係養埋公務員屋企人

好多唔知頭唔知路攞左
咪亂批鬥人

派比公務員，唔係其家人

唔好話派
今日林鄭直接唔比戴口罩
公務員慘過狗

但政府出比公墓園既糧，
佢D家人都有份用緊wor

完全係我無魚蛋食都唔比魚蛋你食既邏輯
大把罷工醫護都要戴csi啦，你唔去捉埋佢地

的確係
根本只可以比公務員用
比家人就係公器私用 根本犯法
只係林鄭開到聲話比過非政府組織 冇人可以告到

分發撚，政苦係會派csi 口罩俾公務員

又係呢啲捉鬼分化post
拉

同意
戴csi口罩低賤過做雞

邊有口罩派，我地部門連1合都冇

你要捉既係拎著一盒盒去賣既人 唔係戴著防疫既人

機電署有喎

樓主好笑
幾年前派落冇人要
挨義氣收起佢姐而家

即係叫人有口罩唔好用
大家一齊出去搶市場口罩

又批鬥

唔排除有炒買情況
但事實大把二級工人係肺炎前 已經有幾盒
肺炎爆發先分啲比親戚

所以呢 樓豬專心買口罩算啦

傻撚咗，我俾支筆你做公事，你拎撚咗去俾其他人？

又要鞭屍

仲唔告佢屋企人偷錢？

咪就係

屌你 屋企已經得返幾個 屋企人公務員返去拎左少少返黎救急都要比你批鬥
上面仲要有人影人大頭痴撚線

尋日去卓X排口罩都見到條鄉音阿婆戴住，DLLM

以我所知
大部份要面對市民既都冇

睇嚟多好得閒嘅公務員上緊連登

利申:公務員

做政府拎返去有屋企人用好正常
樓豬條橋唔得

問題係你有咩權力要我答你？

如果成事，行返工行過一條街有十個人問我仲得掂？

我係咪要喺額頭上面紋: 我係公務員

有frd 做公務員 見我冇哂罩
都比左d csi 黎帶
咁都要分化
冇罩又話要公審
帶csi 又公審

包埋架啦
拎左住屋津貼係咪唔可以同其屋企人住

你依d真係走火入魔

乜撚野非法呀
未有武肺之前
啲CSI一個月兩盒咁俾你拎

因為大家都冇番工

屋企都有csi口罩 而家唔敢用啦 驚比人影 出黎排隊買口罩算

駛撚驚咩
梗係照用啦, d人唔抵得啫

個批係真真正正既連衛兵黎

唔巧意思囉, 禾個仔係公墓員, 吹咩

我返緊

岩
份糧, 福利, 所有津貼都淨係可以公墓員自己用
香港人真係痴撚哂線

吹你唔脹，你咁巴閪閉

自己睇circular/留番同個官講

circular
哂鳩氣啦

依家戴口罩要配埋黑超先得

你呼吸緊香港嘅空氣，你都算係接贓

我諗樓主係想講交收嗰啲

home office 唔通真係office咩

呢D時間都重去搞批鬥

我無口罩, 你都唔可以有

帶番差館已經錯啦

新田站上車 堆大媽個個CSI

五毛？
又搞啲支線判官分散場運動嘅焦點

你地當入境海關前線死？

魚蛋論
之前核爆都唔割，為左個口罩割，弱智

樓主應該係鬼，啲建議咁on9

正正想咁講
其實根本係魚蛋論

曲線人民鬥人民
分化

大把人做政府
大把人有先見之明（例如高汁既連登仔），
一早喺1月頭掃緊或問定人（政府朋友）拎口罩

你都唔可排除有政府人私下拎黎派畀親人或高危人士
得閒批鬥不如幫醫護罷工做文宣仲好啦

利申: 陳笑恥落街做show前已掃左口罩

一句講晒，你係弱智戇鳩仔

樓主真心on9
就黎用個口罩靚啲都要比人批

聽日開始唔戴口罩出街
樓豬住邊區 等我日日嚟搵你

樓主你好嗎

有道理，引多批人爭口罩係咩玩法

有無近鏡先
綠色唔等於CSI

冇 得我對眼

又做捉鬼天師 仲推？拉喇！

沙田ikea 有人用緊

信cc台班軍師真你仆得街 好多真係唔夠罩 靠每日派果個頂住先

CSI
CSI
CSI

弱得過你？

成日既得利益者，連供個仆街出黎都唔撚敢啊？

樓主一係傻9咗，一係就係5毛
“帶佢到差館報案”
未去到已經俾班便衣黑警打到爆腦漿

累能死班公務員啊，仆街
口罩已經唔夠，攪到人地唔敢帶
對正返政權啦
係咪想人地真唔帶口罩
攬炒

市面買

屌你都費撚事

善用起底功能

樓主用下你個死人腦好冇？
全港最大僱主係政苦
公務員，合約工，外判工人數加埋都唔少
街上面多人戴有乜咁出奇？

支持，帶csi既死全家

咪咁膠啦 政府唔俾用CSI口罩
而家你仲叫人要幫埋佢執法
咁政府官員又唔可以用CSI口罩 又有得Home Office 可以放住假排隊去搶市民嘅口罩添啦
Csi口罩一早應該供應比大眾
最好啲公務員暗地幫佢散晒啲貨出嚟
公務員拎盒口罩來派嘅點解唔照收？
如果真係有公務員食炒價拎出去賣再報警拉佢都唔遲啦 點解有咁多方法係都要揀個最唔撚識玩又戇鳩嘅方法？

個陣派都冇人要

樓主係真on9唔係扮

我呢兩個星期都戴CSI
因為我買唔到口罩
我同事屋企人做救護
所以屋企仲有少量存貨分咗啲比我
唔係咁都要判吓化
你唔去林鄭度問點解
你同啲藍屍有咩分別

賣Csi就要屌，自用都唔撚俾

建制狗搶撚咗醫護啲口罩
宜家講緊前線醫護缺口罩
本身啲口罩都唔會派公眾
邊度會存在又放班人出嚟搶口罩
定係你覺得既成事實就冇必要追究

代表你對於公營機構嘅知識都好低

公務員嘅福利唔係淨係比自己 例如醫療福利係會包括家人子女

你要了解多啲

傻閪

其實公務員福利包直系親屬即係伴侶子女
家陣你係咪想多一大堆人同你搶口罩姐

前線醫護好似唔係用csi 架喎，咁如果令班人唔敢用csi，佢哋未會同你爭買口罩囉，點會唔存在？

再講一次，設備唔係福利，柒少陣唔該。俾班仆街益自己友，不如公平啲派俾有交稅嘅人丫

總會問到啲口啞啞，咁就帶得去差館

前線醫護缺既係高級口罩
你唔係以為CSI係高級野掛

弱智仔
人地係公務員又要同你交代咩，你邊位呀

無傳染病果陣派無人用嘅庫存口罩叫唔叫福利呀咁
根本大部分有csi存貨嘅都係以前派落 一人一盒嚟翻屋企有都係自己戴啦 批鬥對象錯撚哂 賣就有問題 真係家屬同公務員戴有乜問題

CSI都告急先死

請問你去邊間公立醫院見到醫護係用CSI口罩?
香港醫護所用嘅口罩全部都係從供應商訂
並唔係用懲教署製作嘅口罩 醫療缺亦唔係缺CSI口罩 何況csi口罩只係level 1規格 普通市民用還可以
醫護前線用呢啲口罩簡直係保護不足

見到樓主呢D ON9 真係要屌7下你
早排話個個都要有人罩,到依家個個有罩,又屌7 戴CSI
屌人都屌撚錯,揀D市民黎鬧
係就入面爆9 黑警倉拎哂佢地D罩,咪係到亂屌人,分化

大主題係防疫先,黑警林鄭死全家都要

魚彈論，我冇得帶，其他人都要唔帶

dllm邊撚批鬥啊on9,個問題係有人偷物資
好撚煩，再講多次，有班mon post狗，公墓狗偷物資，走上黎洗白兼話人分化，極有可能係林鄭打手，佢地有兩個目的
1.要保住私下放口罩出市場班仆街
2.搵籍口掩蓋佢偷運csi罩上大陸

你咁樣人地有盒口罩係身既咪即係送野俾狗
搞到自己人機會重好大藍既狗幫硬
黃既你拉佢坐返48個鐘做乜撚野

公務員可以睇清楚，我所講嘅係見到CSI口罩就埋嚟問下來源，合理解釋就放行，咁總會有人快快口自爆係買返嚟/ 口啞啞唔識答，咁就帶去差館處理，宜家講緊大量藍絲廢老屯門大媽都用緊CSI，隨時問到意料之外嘅答案

onqq，請問犯咗邊條法呢？告邊條罪呀？
人講你又講

利申：冇CSI

你繼續F F你個計劃好天衣無縫啊

問題係點解人地要答你？
你係邊位？

唔拎咪又係比柒婆拎上支那
多一個香港人有口罩唔好
擺明眼紅人有

我同事有，佢老公係政府度做 但佢話個口罩係佢個退休老豆俾

咪就係囉
醫護前線以家就係屌緊 level 1係唔夠勁
重比 CSI d垃圾佢地真係戇尻

BLOCK & 不推文

醫護廢極都用緊 medicom level 1
真係同你用垃圾 CSI 咩

即係公務員唔可以比家用？
買到樓要自己住，唔可以同爸媽仔女老婆住
因為人工唔包屋企人？wtf

我曲到咁......

有份回post嘅公務員唔該你哋諗下
依堆口罩本身你哋有份的
依家你哋咁缺口罩就係俾人偷咗嚟賣
你唔捍衛自己權益
反而要問責追求真相嘅人？
你公務員有證件喺身根本合理解釋唔會有人為難你
家屬嘅話就當你唔好彩
不過家屬咪照講家屬囉
狗隻家屬將你哋啲物資通街派呀
仲想保住啲屋企人？
唔該唔好咁自私啦
全港公家物資進入緊張狀態
你依家冇得派就係俾人搶走晒

支持樓主去差館

政府合約工不係人

真係好多白痴仔出黎所謂"獻計", 又完全唔諗可行性，其實呢批人係咪中一, 二既學生哥黎

又帶風拉

問真係唔介意
最多俾張證你睇

影相就無謂啦大佬
我個人唔多上鏡

但而家講緊嘅情況係政府部門以前派落比公務員 班公務員冇當垃圾咁dum 拎左番屋企比屋企人用wo
唔係全部公務員/公務員家屬用csi口罩就係偷物資嘅 理性啲啦 要屌都係屌柒政府 唔係屌戴csi嘅人

事實係好多戇尻唔敢問齋影

前線醫護用csi?想自殺？

我都唔支持影相，影相真係批鬥嚟
我建議大家只係轉介疑似接贓個案到差館落案

收到風有內科仲用緊CSI
有條仆街垃圾廢老唔撚講自己上過大陸搞到內科病房住咗幾日

點轉介
捉佢去警署？定影大頭 去落案？

on 撚9不如有戴口罩就全部跪低懺悔啦
你搶到人地搶唔到點算呀 跪低！

有時D人好敏感
有次俾人當我係便衣狗要搜袋
見到我張證先冇事

大佬我千度近視
除左眼鏡人都睇唔到點會係狗

事後問番因為我短頭髮個髮型似狗
我都唔知好嬲定好笑
點解留意唔到我副鏡片厚到咩地步

你都戇撚鳩 返工放工係計架 你星期六日做自己野記話姐 你咁講姐係叫全香港僱主唔使保障員工返工放工既安全

又要屌多次，俾你做公事嘅設備唔撚係福利

多個人有口罩
就少啲機會社區爆發
到底你地叫封關係得把口
定係真心係想香港好

屌晒你班批鬥狗老母

利申唔夠罩用

根本就係紅衛兵

我都係咁諗 我擔心啲人真係比樓主搞到唔敢用
明明係直接團結屌鳩政府既機會 就係有啲人中意內部互屌

我樓下個管理員都有啦，呢啲CSI口罩以前NGO同公務員任攞添啦，係依家先變得咁驚貴唔比其他人攞

其實可以有csi口罩既地方比樓豬想像中多（eg 政府學校）on9 少陣得唔得

其實正常我答你一句"我係公務員"就得，我有證，又有理據
但你地咁既態度，我唔出聲，同你行入警署等黑警溶左你都仲得

屌你老母成撚日捉鬼，捉撚到d 同路人都頂你地唔順

入政府site 做野拎佢個口罩帶又要比班兒登仔屌

真係屌都廢撚事

捉入差館

仲以為自己好有腦好正義果下先死

公器私用

醫護好似係用呢隻：

當眾落面咪就係會搞到人唔撚想戴CSI罩囉
搞鳩班公務員手足玩分化做乜春
你估個個都唔MIND比人問問問咩
係咪想搞到連過期口罩都唔敢用先安樂??
定搞到佢地唔戴CSI出嚟一齊搶埋罩，抑或係乜柒都唔戴攬炒??

唔好意思真係唔係一d關係都無
其實你交既税係包埋比舊制公務員送自己仔女去英國讀書既學費同機票津貼

On9 樓主，blocked

利申:用緊csi

我建議你將個腦捐比有需要既人

喂喂屌你老母你邊撚個呀?
要你放行?
好呀最多全世界唔敢戴csi
多一批人出黎搶口罩
全港死清光

齋問邊度夠，起碼都要影佢相週街貼

問左工聯會，建制派先

私用你老母咩
呢頭屌政府唔派口罩
個頭見到有公務員有多出黎既口罩比自己親友用 就屌人地公私用
最好淨係得你有份用 唔係就一把火燒撚晒佢地大家冇得用囉

口罩唔係福利
口罩係政府財產 就好似政府既電腦
比公務員工作用

係法治精神下 是非黑白要清清楚楚
公器私用根本就犯法

果個人一句我係公務員車埋來
冇面果個係捉鬼撚

留名睇樓主盤中個警犬俾人盤返轉頭

佢分比屋企人有咩問題
全民抗疫呀on9
你坐撚左幾耐呀
你咁撚唔抵得咪走去隔離囉
日日有得免費用啦
你唔撚去屌藥房d炒價仆街/執二手個d仆街？
你唔諗下點解香港咁慘？
個腦裝屎呀

source? 邊到有定義

唔知點解 CSI 隻綠真係一眼就睇得出

以前有得一盒一盒咁拎

dklm

叫人入差館係乜嘢事

jm9

on9 又話核爆都唔割

痴撚線口罩都要捉鬼，唔好唔記得以前成日嗌住要捉鬼果啲通常係咩人

其實csi口罩喺疫情爆發前對一d政府部門來講
有d似麵包舖賣既包咁
閂門之前賣唔去就要丟落垃圾桶
但係橫掂舖頭唔要咁不如比d員工攞返屋企費事嘥

屋企人做懲教 的確每個職員每年係有quota 去領CSI產品 可以係口罩 亦可以係毛衣嗰啲

屋企有csi口罩但拎曬去派比露宿者係咪又要公審？

屌你老母啦咁撚睇重法治，咁d勇武手足都真係犯法喎，係咪全部要佢地自首呀？ 發夢夢見有好多文宣都係用政府資源編出嚟。係咪又唔得呀咁？

樓主無得用嬲嬲豬拎去賣都好過比7婆拎些大陸啦

口罩都有鬼捉

露宿者有樣睇

政府配給左口罩比公務員
啲口罩本身就已經屬於公務員自己嘅
公務員自己用唔晒 分啲比人用尼抗疫保命
咁都要比人影相公審?

係咪要公務員自己積晒啲用唔著嘅口罩喺屋企
其他人無口罩用 個個出尼排隊搶口罩樓主先開心?
何況就算留返啲口罩喺政府
個政府都唔會派/配給比有需要嘅市民
仲可能運返上支那攞尼擦鞋
口罩供應唔會多左 反而需求就大左好多
咁樣只會令更多人買唔到口罩/要食炒價
直接令戴口罩嘅普及性低左 做唔到全民抗疫
最後只可以攬炒

樓主係咪要咁先開心?

首先我唔贊同影相，只係覺得有必要問下來源，並呼籲將覺得有可疑嘅人士送到附近嘅差館落案調查

我覺得我哋有必要知道批消失咗嘅口罩去咗邊

咁到時又使唔使睇委任証呀? 大把人做公務員喇戇鳩

但係你咁樣問人可以查到d咩
no offence
但係你係邊位
人地事必要答你咩

依d阿姐有唔奇
可能做清潔

有d廢老
有d著到成隻雞個d大陸婆有Csi先出奇

你可以唔理法治
事實上犯法 唔代表要自首
依家我講既係法治之下 事實犯法
我冇講情理之下應唔應該咁做

你講野既方式真係典型蝗蟲
人講法治 你就九唔搭八
冇討論空間

新年祝你娘親中武漢肺炎再去比班狗輪姦致死
死前做返件好事

你都戇撚柒鳩

你最撚醒啦
除左9唔搭8 仲識d咩？
你老豆做狗屌你老母生你出黎？

你覆撚錯人啊屌你老母又柒多獲
我就唔撚信手足會咁撚弱智
咪撚再兜啦弱智仔

冇覆錯
你鬧我 我咪屌鳩你
你冇啦啦鬧我仲唔係9唔搭8？

拿 我同上面條友完全冇關係
我係睇唔過眼你呢啲虛偽正義撚又喺度講犯法乜乜物物

拿 我由第一句講明係法治基礎下
你係睇就睇前d
如果你讀過書 應該好明白任何討論 研究都好
一定講明係基於咩去講
我一開始就講只考慮法治精神下 是非黑白要分清

我無講私自用合唔合理或岩唔岩
冇正義撚上身話要批鬥私自用csi係唔岩

所以我提供埋第二條路，留番同個官講

哂氣啦蛇鼠一窩

公務員行為失當

如果到時冇人帶既時候咩增加左人同你一齊搶口罩？

香港有十幾萬公墓園
我老豆老母做食環
之後每月都有一盒

我屋企都係用緊過期CSI咋
宜家搞到公審咁

樓主係咪捉鬼捉上腦？咪咁戇鳩啦！
對準政權呀！

有手足被人當係鬼

連登總有班弱智低級黑係度拖低整體智商

CSI口罩我個部門咁鬼多年儲落都唔少存貨，依家咁啱有大量需求就正好用得著。已經派咗俾下面啲公務員，人哋想點樣處理係人哋嘅事，當然轉賣係唔啱，但都唔會係全港市民都派，根本都唔會夠派，唔知屌乜鬼

隔離仲有個post銀行俾人著便服防疫，明明好重要，夾硬話便服冇用，佢哋可能日日都乾洗成套西裝

有公務員home office緊架
邊個會明明唔洗返去政府部門都袋住張證出街呀
同埋你咁問咪個個都會講自己係家屬囉天才
到時又唔知人地係咪講真話
最後咪又係面懵懵放人走